正常人上深圳行個圈都會支持南京大屠殺

係正常人就唔會上深圳啦on9

又秒衲Dee

去深圳一係叫雞一係食狗肉

打撚到老婆入深圳人民醫院icq